有無人覺得其實杜生都幾慘

全程都係女方主動
杜生一係推開 一係跳車
講緊係黃心穎 假假地都叫係香港小姐
咁大對波壓埋黎 再嘴 你話我咸濕都好
有幾多男人反抗到？
杜生明顯已經不知所措到隻手唔知放邊
揸嘅攬嘅就內心責備 推開又抵受唔住

局外人或女人咪可以懶道徳咁批評囉
但如果主角換轉係你 肯定沉 甚至更甚

根本成件事都係幸福的災難
無得避 都幾慘

最後
話推開乜柒嘅偽君子死全家

講真屌安仔既撚屌只不過因為自己冇機會食好野
係度葡萄人
心穎俾你屌你咪又狗衝
你老尾又話人地賓賓又盛
個心就恨都恨唔來

俾我已經可能揸咗波

以普通人咁諗好正常
但你藝人嚟 仲要有老婆

傻啦一黎就咁熟手你方係第一次咩
咩車到走唔甩就藉口啦

俾著我中出左

咪係
同埋有外人喺度都唔收歛下
返到屋企先搞話知你中岀廿連發

你都on9
真係以為咁岩第一次 又咁岩比人影到咩
傻仔

牛唔飲行,唔行得後樓梯

兒登仔 眼中只有臭雞 沒有臭撚

君子不立危牆下，當初賓穎主動黎
杜生如果係真君子，唔會比自己走到今日依步
私下同賓穎咁close，好明顯佢自己都享受依種關係啦

利申，比我都會忍唔到

講得好
中意樓主咁坦白
真小人好過偽君子

我唔敢話各位巴打一定把持唔到
但比著你 你甘唔甘願一世唔食大波妹
家陣餵到埋口 大家有冇心郁
心照啦

收皮啦 異口同聲話去鰂魚涌
我估擺撚到明唔係第一次
可能私底下揸咗無數次
純粹係的士上有陌生人先避忌下

真小人咁想食大波妹當初就唔會暪住良心娶Sammi啦on9

想食大波妹人之常情 但結咗婚先再食好撚仆街

問題係佢有老婆架 , 唔夠愛抗拒唔到誘惑就咪結婚啦

一上車就十指緊扣都有得話唔想

估唔到 黃心穎 咁主動

返屋企個件咁大對比，我都忍唔住啦
有 玩

仲以為你講杜汶澤

係講緊杜汶澤無錯啊